［騎勇G4 win or go home?］NBA季後賽討論區（90）

有冇機會100個po

02湖人對依家湧，跟返對帝王個series既例，kd同curry完場會輸幾多包血?

curry finals數據靚到仆街 咁都無fmvp真係可惜

Melo 其實可以打off ball

kerr表示打都哂時間 直接go home

佢肯其實一定得

仲好勁

佢咁多板斧

有冇人同我一樣中意ben simmons?

奧運玩off ball打14分鐘入咗37分
CP3+LBJ+melo係勁到仆街

除非聽朝kd打到好撚柒 curry又好撚神 加上贏波

遲左幾年了

但佢防守好差

唔講點解波縮 wade 要底薪同埋點解sim c要咁樣益猗士
如果真係組到 cp3 wade melo irving lbj love 既話宇宙湧仲夠唔夠打

教練呢？

又進攻》》》》防守

Simc ok?

simc resign 過去

炒lue請返mike brown先

MB啦

打巨星波囉

就係睇勇其實每個位對到
無明顯弱點位
期待占屎組隊黎考驗我勇🤤

CP3一定有賺
入東決+FINALS

騎老闆賭多最後一次囉

Prime 打老餅

睇mb 用勇套戰術打返爆勇一定係
話哂佢同kerr 都係pop 弟子，再叫返gentry黎打快攻同勇打快

Melo 單防唔差
佢單防可以block 7 吾皇

我諗依家得返coach k 壓得住皇上同啲星

no D，都係唔夠打

FF
James 老時去公牛 ,因為想著公牛波衫

On9 占士40歲時去join勇士啦

我估我皇退左休啦

勇士唔會係而家咁啦老實

Btw 等到我皇40勇士四巨都老啦

不如佢休息兩季先出返黎喇

皇40去湖啦

想像下吾皇成37 38歲 如果仲打緊
仲係打到好似美足咁

去76留守東岸

你識閪波咩
未來是湖的

Sor

win定lose湧都要go home
唔是咩

有無人覺得聽日果場真心難打
無人想做16:0 佈景板

唔覺

會唔會想返主場套冠?
湧班人其實都輕鬆贏

16:0 > 主場champ

銀仔咁易俾你16：0咩？

上場銀仔夠想俾場我皇啦

cp3 同 wade 唔會no d啦

人地主場champ都開心

做咩改名

成功燈完咪改返名

勇無本錢留番主場champ

我覺得聽日雞唔會再幫騎

Silver最想就係打game7，其次就係4:0，有noise

你班廢柴幫左都無用，仲要俾人鬧

反正都係，不如幫勇

唔會，但有無氣打快互轟仲要比勇防守

夫子食左藥有見地呀

岩牙

岩岩屌完杜老母黎姐

聽日d雞會吹邊邊

幾時無見地啊

問下外圍專家 厹 會然

希望聽日唔好咁多雞，睇兩隊博命打

你把口講

宇宙湧三分戰勝外圍

輸到3比0搏撚咩，快手輸埋放暑假屌女好過啦

binc

有排bin

應該吹勇

應該都係騎主場雞啦 不過唔會好似上場咁偏

有冇人同我一樣覺得波縮唔會走寧願留隊拎大約

應該都係

【LeBron 談他加盟Heat 跟Durant 加盟Warriors 的分別】
在Game 4 賽前的記者會中，LeBron James 被問到他在2010年加盟Miami Heat 和Kevin Durant 在去年加盟Golden State Warriors 的分別。

他說：「我不認爲我們的生涯是一樣，在轉隊這一方面來說。他們的球隊(Warriors) 那時已經是建立好了。而你就放置一個願意犧牲的人 — 一個非常才華橫溢的球員、一個願意做任何事情來幫助球隊得勝的人。但是那一隊球隊，他們已經知道他們的意向是怎樣。而他就是需要加入並做他需要做的事情。而這是他(今季)在做的東西。

而我來說，當我離開(Cleveland) 去加入Miami，我們需要建立一些東西。我們帶來了8、9個新人，而我們需要建立一些東西。而當我回到(Cleveland)，我們再次需要建立一些東西。」

傳聞Stephen Curry的身體素質差，其實這是一個極大的誤解！

昨天Stephen Curry在總冠軍賽第三場比賽中，搶下13個籃板，是這場比賽所有球員籃板球數最高，賽後球迷對 Curry一場總冠軍賽搶下13個籃板議論紛紛，討論得非常激烈，其中有一種聲音說， Stephen Curry身體素質並不差。

+1
波縮:笑我？！錢已袋，理得你地

WADE 地底泥

ESPN：詹皇總冠軍賽戰績不如喬丹是因為他的對手更強

今年季後賽，關於喬丹和James誰才是NBA歷史最偉大球員的討論不絕於耳，普遍認為，儘管James已經確立了自己的江湖地位，但和喬丹相比，James最差的環節在於總冠軍數，喬丹職業生涯6度闖進總冠軍賽，6次捧杯，並且拿到了全部6次總冠軍賽MVP，反之，James雖然已經8次打進總冠軍賽，但如果今年輸給勇士，那麼他總冠軍賽的戰績將僅為可憐的3勝5負。

昨天賽後，James在談到勇士時表示，「這是我見過的進攻火力最強的球隊。」因此，也有人提出了這樣的觀點，James之所以總冠軍賽戰績糟糕，是因為他遇到的對手比喬丹遇到的對手強。

針對這個觀點，日前ESPN著名記者邁卡‧亞當斯撰文進行了分析。

對比對手實力

為了更好的進行對比，我們將使用「FiveThirtyEights ELO」排名，這份排名可以將各個時期的球隊實力的對比展現出來。

根據這個排名系統，本賽季的勇士不僅是James職業生涯8次總冠軍賽經歷遇到的最強對手，並且他們強於喬丹任何一次的總冠軍賽對手，更簡單的數據，勇士在總冠軍賽前取得了12勝0負的全勝戰績，並且每場淨勝對手多達16.3分。

我會覺得手感仔係
30天賦
70努力

進入總冠軍賽前，歷史上表現最好的5支球隊

數據顯示，進入總冠軍賽前，歷史上表現最好的三支球隊就是過去3年的勇士隊。

因此我們可以說，James總冠軍賽遇到的球隊的確比喬丹要強，喬丹職業生涯最強的對手僅僅是1998年的猶他爵士，但他們在ELO中的排名只能排在第6。

此外，令人有些意外的是，喬丹總冠軍賽早期遇到的球隊實力普遍不強，92年的拓荒者、93年的太陽和96年的超音速，他們的排名甚至不如07年的馬刺，要知道後者是James8次總冠軍賽經歷遇到的最弱的對手。

從上表我們可以進一步發現，James總冠軍賽遇到的8個對手排名全部在35名之前，平均排名為19，喬丹的對手平均排名則僅為35。

毫無疑問，沒有人能夠質疑喬丹的偉大，畢竟他的確將他的對手一一擊敗，但這組數據可以讓我們明白，很多時候，不僅是James總冠軍賽發揮不好，還有他的對手們確實在這個時代非常強。

騎士已落入地獄？比他們慘的大有人在
2017年06月09日12:21

昨天的總決賽高潮迭起、波瀾壯闊

這邊縱使占士艾榮二人神兵天降
廣告

也還是敵不過對面勇士全民皆兵

無奈吞下0-3的苦果，翻盤可能性微乎其微…

而勇士也一掃去年被逆轉的陰霾

畢竟3-0的領先有事，再加上實力碾壓

如果這次再被騎士翻盤……

那勇士就真該去廟里問問風水了！

勇士隊中最開心的應該是杜蘭特

如果奪冠，他就能如釋重負

再加上這輪系列賽他表現出色

在和占士的強強對話中不落下風

而這邊三旬老漢則略有些傷感

本以為贏下這座總冠軍，就有可能坐二望一

儘管場均大三元、傾其所有，還是止不住頹勢

這次恐怕他真的不能力挽狂瀾了……

奈何對面有高達啊！還不止一架！

還有流言說他可能18年去湖人

牆倒眾人推，破鼓萬人捶

兵敗如山倒接下來就是滿城風雨

這個夏天他註定過的不得安生…心疼

但騎士即使輸掉總決賽

也絕對不會是本賽季下場最慘的

比他們慘的可大有人在！

占士的老朋友CP3就很慘啊

玩爛了的西決笑話、年復一年的傷病

這隻快艇真的被下了降頭嗎？

下賽季還能看到他們完整的陣容嗎？

還是說，這四個人里一定會走一個？

而最不必擔心陣容的應該是綠凱了

殺進東決、拿下狀元

本賽季他們已經超額完成任務

繼續練兵、伺機而動是他們接下來要做的

同樣是在東岸，佐治就比較鬱悶了

連續輸給占士這麼多年已經很沮喪了

看了今年總決賽，占士被對面勇士碾壓啦

看來翻過一座大山還遠遠不夠？

將來到底該何去何從……

那邊李安納也撓了撓頭

本來在季後賽打出了MVP級的表現

但還是敵不過不可抗力的阻撓……

馬刺面臨的問題也不小

帕加、贊路比利老化的都要跑不動了

後鄧肯時代，要面對強勢的宇宙勇

僅靠李安納一人還是獨木難支

今年季後賽艾迪列治的表現差強人意

和鄧肯相比，他還是難當大任！

不知道下賽季普波域治的棋究竟會怎麼下！

這時我們還不應該忘記兩位大咖

本賽季風頭一時無兩的韋斯卜克、登哥

雖然總決賽打的是轟轟烈烈

但也別忘了今年的MVP還是沒頒獎呢！

還記得之前關於MVP之爭的口水有多凶吧？

平心而論，這兩位都是MVP級別的實力

帝哥已經不想再說，他們如果在一隊會有多犀利…

再加上今年杜蘭特可是打出了FMVP水準

所以你想想雷霆本來的實力會有多恐怖？

那麼問題來了，今年最慘的到底是誰？

當然是雷霆管理層啊！

手感係天生

啲排版

無心機睇

去到呢個水平一定係天賦>>>努力

Klay：我要16-0，我唔要返主場

Kevin Durant真是死神般的存在！當年選秀報告的評價都一一兌現了！

6月8日，騎士主場迎戰勇士，騎士在0:2落後的情況可謂是要背水一戰了，當比賽到最後不到一分鐘的時候，騎士還以113-111領先勇士2分，Kevin Durant獨自運球到前場，面對LeBron James，幹拔三分命中反超比分。從此刻我們都知道 Durant到來給勇士注入了什麼，就是巨星的個人單打能力。要知道 Durant新秀時候的個人單打能力就已經得到不少球探的肯定。比如下面的一段評價:

他甚至被拿來與魔術師 Johansson作比較，超強的得分能力卻讓他被認為將成為下一個Tracy McGrady。他的控球技術異常嫻熟，迅捷的交叉變相，轉身，急停跳投等動作只有在後衛身上能見到。投籃手感極好，可以在場地任何地方發炮，沒有人能夠封蓋（臂展7尺4，約223cm）他的跳投。控衛級別的組織能力和傳球意識，能夠一人盤活全隊進攻。籃板拼搶積極，特別是進攻籃板。控球能力在這個身高絕屬罕見，屬於大場面不會讓人失望的球員。

當初球探們給 Durant的模板是Tracy McGrady，如今看來頗為相似，至少從進攻能力來看毫不遜色，不過 Durant長的更高些，他有2米1的身高，他打三號位時比別人高，打四號位比別人快，在昨日的比賽里 Durant面對Jefferson單打，即使Jefferson防到位了，但是 Durant的身高加上恐怖的臂展只能讓人仰天長嘯，徒嘆奈何！

過撚左TMAC九世啦下話

有預感聽日屎味咖哩射到著哂火

著火就會咁

Draymond Green不屑外界諷刺：我們也是在薪水帽內簽KD的！

3比0，勇士正以勢不可擋的勢頭邁向總冠軍。勇士越是強大，就越是有人諷刺他們的建隊策略，但是在Draymond Green看來，勇士組建這支超級強隊，沒有違反任何的規定，所以並不應該受到指責。

「關注NBA的球迷一定都知道一件事，那就是我們都是有薪水帽的。」被問到是否認為組建這麼一支球隊對聯盟其他球隊公平的時候， Green堅定地回答道。

「因為有薪水帽的限制，所以你只能簽下這麼多的球員，但是我們的薪水帽也允許我們簽下Kevin Durant，所以這樣看來，對其他球隊是完全公平的。既然都是在薪水帽的限制下進行的操作，何來不公平之說？我們遵守的規則，和聯盟其他球隊遵守的規則一模一樣。」

有預感聽日會係curry kd fmvp之爭

Deron Williams 2017 Finals:

36 minutes
0 Points
6 Rebounds
4 Assists
2 Turnovers
6 Fouls
0-11 FG

有預感皇會爆超級霸王mode

講左呢場波係2個男人既決戰

手感除左手感，佢d無球走位同cut in其實都好勁

Curry kd

其中一邊有23號同踢個蛋既會贏

Espn 又幫lbj 打J

我話努力既原因，係球探睇死佢
初岀道又玻璃
而家有咁既成績
唔努力訓練無可能

肯定會有隊波3年2亞

打爆KD然後手感仔救世 IS OK

我好想curry fmvp

Maybe半路殺出個程咬金 zaza聽日進攻著火mode

一般搶板係靠身體質素
但curry 的搶板好明顯唔係靠身體, 靠既係hustle 同判斷力

犯規著火就有份
未瞓醒唔好落場打啦

醒少少唔洗比咖哩屌

果球抆衫，你話佢做乜9

其實可以調番轉, 用番ELO 黎證明東岸時期對手有幾廢
所以JAMES 先入到FINALS

你首先要留意番對面最搶得個個係俾人卡死左
當然佢唔少搶贏我皇個D進攻板真係夠哂搏

張圖有層次

下年唔想留隊了

真係mcgee都醒過佢

成日J我皇入FINAL多
又唔叫老KIDD有俾人J兩連FINAL
呢D真係好多時睇你點演繹

咁樣講
犯規犯得醒
就比人讚
你個on9
抆到件衫長一長
我坐山頂都見到，何況球證
再加上，kd個入樽入硬，你咁做，為乜？

利申，坐山頂係比喻，無錢去現場既窮撚

特別係KIDD, 果陣東岸廢到冇眼睇
沖左入去FINALS根本比西岸屠

刺黎緊好似又有件正野登錄nba hanga

我皇入FINAL唔係話次次都唔掂
07 11-14 呢五次入都算係打過硬仗
但是15-17呢三次就真係含金量不足囉

除非我皇自己拆騎骨
唔係有排佢亞軍啊真係

贏果隊一定有Thompson

16 17就係嘅
15打公牛都打得幾辛苦

唔大刀闊斧搏一鋪，下年湧士一定更完整
吾皇一話唔好彩未來三年入到finals見到湧士都係輸

其實好難拆..TT份約邊隊要

咩唔好彩

輸係正常啦

我覺得係掉番轉
有幾多人老豆係nba神射手?
就算佢細佬3分都好準

可以點搏得架
潛力新仔又冇
想做TRADE LOVE同榮叔有交易價值但你換得D咩會好過依家
TT JR你想清都難啦依家
換教練先唔講有冇好教練肯黎
我皇又肯唔肯轉打法先

如果轉教練, 即係炒LUE
如果一輸就炒LUE
加上之前咁樣對BLATT
熱火時期又唔尊重SPO

有幾多個教練想去

唔講咩啦

睇出面個po

現役要點組先贏到勇

你就知d人覺得勇士有幾恐怖

全部都五至十星連珠

我當你真係組到cp3 wade Anthony lbj love
其實都係五五波

所以唯一一個方法係我皇自己轉隊

我覺得都會係64甚至73
5個位有3個位要比人地小球爆

呢班老野 除左波縮 防守放題

咁又未必

因為巨星好多時都好有默契

打2K咩真係
邊有可能夾到

安東尼其實ok

佢打paul george lbj leonard kd果d會認真

前面係咪有巴話melo LBJ cp3夾到仲好勁

其實13,14都麻麻地
有樣數據叫SRS, 用黎統計對手強弱
13,14 熱火東岸既對手SRS 總和係極低, 甚至有D西岸季後賽球隊一個既SRS就高過熱火東岸對手總和

會夾得過勇士咩
淨係逐個計都唔差得過你啦真係

波縮咪又係被curry撚

其實lbj decision 3既可能性大唔大？

唔大 仲比人屌唔夠咩

純個人防守咁睇姐

未完約點DECISION
叫騎WAIVE左佢咩

WADE MELO LOVE
人地一步就過左你

用TT+jr換melo有冇得諗
對紐約計清tt同jr易過melo, 而且melo非騎士不嫁

還掂都被人屌開lo，再屌多d都無所謂啦

近0

佢留隊地位仲高過拎多一冠

40出去玩果d另計，應該一世騎士架啦

14我無意見
但冇必要踩埋13年

tt都話可以夾下por

但jr條撚樣點清

對nyk黎講條件唔吸引

學球皇巡遊表演退休啦

睇Zen C有幾想Melo走架啫

騎士之後幾年都夠錢幫lbj補強？唔係要交豪華稅

係都退休啦

無限老將底

MELO 都仲有價值
TT 份合約負價值
JR 果份直頭爛約

剩係JR份約, 都要貼至少2個首輪先送到出去

對勇士打快跑撚死佢啦
而且我皇依家邊度缺得分手

清完melo又要諗計清jr了跟住

拿老老實實
我唔覺得TT係爛約

有錢都冇地方駛啊係
D CAP鎖死哂PICK又好似冇點補

最想Lbj喺cavs退休再高掛23號
十年吾皇迷

騎而家邊到有pick trade條撚咩

其實做小球C位係幾好用
但交易價值真心唔大

講真，試下俾TT 勇士，睇下會點 點會爛

Agree 係呢個series比人針住先打得差姐

聽日星期六會爆幾多個post 呢?

佢出去D中下遊球隊打正選要拎13+13我覺得冇問題

勇士就真係等單季98勝

我都唔覺係爛約, 但係基本上係負價值
你開聲, 有邊隊會想要TT份約...

JR如果少啲神經刀就好值

要睇champ唔champ到/有無即討

你問下勇士要唔要

今季回曬塘

用pick夾D豬頭骨搵隊食左佢

唔值
但係JR個陣係局簽
事後論黎屌我覺得好馬後炮

騎去邊度搵隻pick返黎

叫做完左champ夢 上年佢好大功勞

你指係我皇焗騎士下話

D League/歐洲淘寶算啦

Dllm翻黎就好

紐約牙

Yes，同埋無功都有勞

有冇人同我一樣覺得騎冇pick其實好難有大動作 除左trade三巨其中一巨

冇馬後炮
果陣已經有人屌LBJ
同笑緊騎士簽爛約

Both LA
當時市面邊有個拎你十零分又有少少防守又唔痴波嘅SG先

唔好trade love

我皇上年續得擺明就預左呢幾年鎖死哂
無得搞架喇

簽黎養都得既 但我皇要即戰力牙

都係個句啦
如果依加個陣打上年隊勇士
我會話會係上風個隊
你輸比依隊勇係冇辦法

攬住呢個陣退休啦

騎士gm自己都未續約啦

上風
加埋銀仔埋上風囉

但唔係kd加盟 我皇都唔會組咁大團

GM助理黎咋

咁今年隊騎勁過上年個隊你同唔同意先

依隊湧係無解

同意啊
但有邊個肯同你TRADE

騎士今個夏天清晒D老將佢

你肯放Love / Irving點會冇人要

Love一定好多隊都會要先

同意，但對手更強更完整

係咪可以用返你句野出黎?
間唔中假膠下咪算

多左件KK但FRYE食左屎
有DWILL但冇左老母華
今年又全部老左一歲
點會勁得過上年
勇就算冇KD個復仇心都勁過你啦

問題換到D咩

勇d球權分配同埋班友肯放下身段唔爭波其實做得好好

痴冠果幾位應該自動波走架啦

KI再係咁 就trade啦

Love可唔可以單換到melo

唔換下限依然係總決
換左就唔知
搏唔搏就睇我皇啦

有人要
但你都要換番個巨頭番黎
換個肯同你換又會岩洗

換左撚會好過依家
同年紀既MELO就話啫

緊係得

Melo都想走，無洩or洩少少都ok

Yup
除非Zen C痴線到加埋Por就另計
不過冇可能

有可能換到又有巨頭級既得PG JB

紐約學塞軍咁換晒騎士未來幾年既pick, 送得走melo又有機會賭大細

痴線先送por比你

直頭詹皇打pg啦屌

Por仔唔聽話丫嘛

如果拎love trade melo真係好on9

por仔唔打三角

1換1?
冇可能換到啦

兄弟嚟㗎，唔會咁易trade走

Nyk好似做緊好多野令por仔順氣

PG有

我覺得紐有por，kfc只要唔玩野都應該2-3季內重返po

叫蟬師收皮先啦

Pg得返一年約 點會冇可能

Por進步速度比想像中慢
唔知係咪關Zen C玩野事啦

LOVE好洗好用過毒瘤melo好多啦

用榮叔換

用TT換啦係都

榮叔要留返黎打iso

猗士trade球員緊要
但你都要俾時間建立體系
唔好浪費左個season鳩打

pacers唔係有tuner啦咩，要tt做咩

melo未到毒瘤

TRADE條毛咩認真
你估你係潮人咩

一個C一個PF囉

我就真係唔知佢地可以打個咩體系出黎啦

如果TRADE VALUE 低到咁
咁拓柒用lillard 加任何2,3個球員都肯換pg番黎啦

吾皇一係即食組隊博一兩年

一係就清走晒D爛約 老將 重新養新仔

Iso

仲養新仔我皇邊等得起

起碼防守俾個隊形黎睇下囉

喂
1+1黎架
你想幾高Value啊?

大班帝肯守波咪有防守隊形囉

我諗皇真係唔好諗即食喇再
夾下隊波
常規唔好再hea打
練下戰術

吾皇得返兩三年貨仔炸
臨老先遇到湧士王朝

難啲囉 hea守專攻要出45分鐘已經第四節死火 有埋防守仲打咩

皇可以唔等
但即食我見唔贏既可能
繼續霸住個東冠滿足既另計

吾皇留ki love
放走dwill TT jr
睇下再點補強

不如吾皇學MJ退役打兩年美足

真心橙
本身以為唔洗行Wilt條路，有得行Jabbar個條
點知都係要行返Wilt個條

Dwill must 走

Dwill自己都應該走啦

講真老母華好重要

暑假trade定晒咪可以82場慢慢試陣，最怕吾皇打打下話要補貨

其實騎都有pick,2018同2020都仲係度

拎依2個+jr,tt換melo得唔得?

定係好似唔可以連續2年trade 1st round pick

佢隊波要練既應該係無我皇果陣點打

心急，皇一世既缺點

Agree

返雀士？
認真佢收老將底薪佢唔差架

屌我假膠個件，浦頭啦
屌你老味

如果pacers 要irving
咁即係步入重建
咁步入重建, 我要個明星黎做乜?
唔通想期望irving 帶隊入playoffs?

去馬刺有冇得諗其實

又唔講邊個

如果簽唔到波縮

吾皇估唔榮叔咁多年都帶唔到隊波

無！
我真係睇唔到佢好既地方

吾皇都唔比機會榮叔試

如果禿頭唔玩 我真心想要佢

放到tt jr pick又無
邊撚隊同你食啊

吾皇上年幫cavs拎冠軍已經完左夢
餘生追下啲紀錄我算啦

又唔諗下滿喺皇陰影底下點學pg本應要做既野

或者波波用到佢回春呢

Paul Hill Dwill Rose Parker Mills Murray

有排可皇話要放手比榮叔key ball
自己都打off ball
點知又係打回原形

係你自己assume換Irving/Love返黎係重建
PG一唔續Pacers乜都冇
換到個All Star返黎仲可以繼續

係騎士唔識用 雪到佢硬晒
佢用黎帶新仔帶二軍其實唔差

唔好乜都搵波波，當刺資源回收桶呀

常規賽邊度無
不過係真係唔掂咁解

前題係隊波本身要有FROM囉

正選cp3
後備dwill

上年依幕真係好感動

咁本身騎士可以同佢玩到Pick and Roll嘅人就唔多

Dwill今季喺小牛果陣仲交到13+7 其實唔差架

禿頭唔玩 輪椅起碼下年先復出 毛巾又未必續到
得返新仔一個，老將底薪簽到dwill我覺得ok

馬刺咪有囉

又慳cap可以補埋其他位

卡萊爾手下D控衛好難差得去邊

Dwill啲防守好廢

既然大家都咁講
同cp3,pg13,rondo,d.rose,一齊去刺搵波波

rr9

占基利我認為係現役第二教練

唔好話馬刺，佢去燒鵝都ok架

呢件你要用得好出到成績
根本陣容要好奢侈下

有冇人幫下rose搵下下季容身之所

去到finals先俾人無限放大姐

唔好黎木狼就OK了

Final就係將你啲弱點無限放大架啦

睇佢要收幾錢人工

佢戰術上要頂既係我皇既戰術作用
會唔會要求高左D呢

庫班好信佢

佢都唔等錢駛啦

記得季初佢話要頂薪 去到季尾就話想贏緊要啲

2014同波波首輪交戰我覺得係近十年最好睇嘅系列賽

唔係隊隊都係打入finals做目標

唔打final咪無問題

老實不如ROSE退休啦

而家傷到都分唔到佢幾時有打過波

irving trade value > pg13

之前仲吹過me入小牛 等我仲好期待

我咁講仲比人笑

換到個All Star返黎仲可以繼續? 繼續乜野?
唔assume 重建唔通assume irving 帶隊入playoffs

咁刺係打入final做目標定唔係
事關你想佢入刺

KI要獨當一面真係要離開吾皇

應該都係我皇退休佢接班

你唔傷會>>>>老化dwill
覺得好岩刺 牛 呢兩隊

皇個仔幾歲？
因為佢講過想同個仔打nba

擺明想打正選啦LIN頭

好似因爲daj所以黃左

咁就緊係星引星啦
之後火箭哈登都係咁樣玩法

初中定小學？

啲防守仲係咁爛點樣接班

初中最後一年好似

12歲

咁等皇咪講左NBA 托廸
Ki無喇

好似話我皇要打到40歲
先可以同個仔打波

再攞多幾座亞軍佢分分鐘退休算啦
仲打咁耐咩

不過通常星一代勁既話星二代都 唔知我皇jr會唔會係例外

到時KI=Ricky Davis二世

又唔一定
輸到咁上下會睇化左

Btw o neal大仔好似都差唔多了

Dell curry算唔算勁

睇佢想追求D咩囉
佢好似話過想要一隊波
唔知有無機會同有興趣賣盤既隊 同佢傾下
佢退休前幾年係個邊做下第6人 順便調教下D新仔 為將來準備

邊有進攻力
而家有lbj 照先咁多easy ball

吾皇好似有自己生意

就買起騎士啦

或者應該話兩個好少會係同一水平

lbj黎之前佢拎緊12+9一場

買左黃蜂佢

好多下添好似

Irving box office 呢個因素對小市場球會都好重要
所以當年先有 griffin love 互換嘅 trade rumor

同MJ part住上囉

依家NBA球隊D市值升左一級
我皇睇怕要退休之後做番幾年生意先夠錢買LU
一係學MJ組隊新既

佢係有計劃既nba球員
無計劃就好似ai,史比威爾咁

到皇退休
黃蜂仲係無人提

先入管理層再慢慢轉手囉

一早講左目標係十億富豪啦我皇

買nets咪得囉 俄佬想放
依家即買 再用nets食哂d爛約

傻豬嚟嘅 而家唔駛股份都已經係吾皇打晒骰啦

橙

錢又唔駛自己出

Harden式悲劇或在雷霆重現？雷霆該如何對待忠誠的Russell Westbrook？

對於雷霆來說，今年休賽季的主題不再是“留住球隊的核心”了。在Russell Westbrook決心和球隊共進退的前提下，如何盡量留住其他角色球員成為了球隊的主要目標。

今年夏天，Taj Gibson和Andre Roberson都即將成為自由球員。如果雷霆選擇留下他們兩個人，那麼球隊的總薪水很有可能超過1.21億的奢侈稅線。交稅對於雷霆這樣的小市場球隊來說一直是個沉重的話題，更何況上賽季球隊還只有47勝，並不是奪冠的熱門人選。

覺得雷唔會留前者

黃蜂一定係nba最無存在感球隊

火箭本身已經長期9-10, 引星係為左入playoffs
pacers 冇左pg, 唔通靠irving 帶入?

AI每年有筆1M穩定收入，十幾年後攞返30M，夠自己用一世嘅

咁係reebok幫佢

呢個係之後有個老死幫佢搞過架咋
之前佢FING鳩哂D錢結果搞到要係咁去出SHOW揾錢啦

比上不足比下有餘 關注點都係MJ walker

火箭好少tank
莫雷二輪眼光 僅次於馬刺
好多時用first pick trade
second pick. 養

我其實都唔關注佢
但因為太無存在感
先留意佢

所以周天子

火箭棄將
質素既保證

走左好多打唔起…
parson

琦，重創傷勇士，重整nba版圖

呢件除非銀仔 送金身
最多5+5

Why not?
何況我唔覺得騎士會放Irving
要放都會放Love
Love單飛要隊入東部Playoff我唔覺得太大問題

講多次，完賽季Pacers有機會乜柒都冇
有得換隻All Star返黎點解唔換?.?

點解你要覺得PG份約個Value咁高?.?

騎士若被橫掃 ESPN名記者：詹姆斯非最偉大球員

〔體育中心／綜合報導〕NBA總冠軍賽，騎士以0：3陷入絕對落後，ESPN名記者史密斯（Stephen A. Smith）就直言，若騎士被橫掃，就不用再討論詹姆斯（LeBron James）是否為最偉大的球員了。

史密斯說，若在總冠軍賽被橫掃2次，就別想當偉大球員，即使NBA前球星「戰神」艾佛森（Allen Iverson）在76人時期面對擁有布萊恩（Kobe Bryant）、歐尼爾（Shaquille O'Neal）的湖人隊，艾佛森還是拿下1勝。

他表示，若騎士被橫掃出局，也不用再討論詹姆斯是否為最偉大的球員。
另外，史密斯過去6年的預測總冠軍賽預測失準，他在今年的總冠軍賽前看好騎士能奪冠，但騎士已經陷入0：3落後。

有得出都係三陣

見到SAS個名都知篇野唔洗睇

除左PARSONS大把爆發過啦

賭輸波嬲豬

我怕送罰球佢都射唔到咋
瘦到咁撚款

高度有射術…
弱化anderson
但anderson 本身已經廢仲要弱化…

魔術 活塞 金塊

金塊唔係啦
有Jokic

儘管在總冠軍賽第3戰使出渾身解數，騎士依然無法擋下勇士的鐵蹄，落入了0勝3負的絕境。身為衛冕軍卻可能遭到橫掃，讓主將詹姆斯顏面無光，也面臨著外界的奚落。不過美媒The Ringer撰文指出，即使騎士最終吞下4連敗，也無損「小皇帝」在聯盟的歷史地位。

金塊好多人鍾意架喎

認真
好想知點解會有人覺得1+1約Trade Value唔細
求解

伊啲喺度間唔中會提下
黃蜂係0，無人提
對上果次都好可能係我
話佢無人提

有冇人研究下點解

吾皇係福布斯運動員收入榜排第二
仲有自己生意加nike

咁佢準
真係睇莫雷 要唔要多啲贊助
叫mda 推佢上二陣

以前火箭唔tank, 年年9-10, 年年d箭撚都想吐血死

咪我自己囉

我都想問下

廢囉
又唔係一代豪強

樂透區第一 響曬朵

魔術好似仲少，提親都係講魔術猴

比上不足比下有餘喎

魔術猴岀現率好高架

CBA D對抗準有春用咩
NBA對抗一起佢仲有咩可能咁準

HUPU今年人氣排名尾三係西波鹿 魔術 金塊

魔術都有人笑9下鳥巢頭個髮型同講下Gorden

魔術隊波嘅出現率係0

冇野可以講囉
連十幾年其餘廿九隊都叫有彈起過

竟然 鹿仔都唔錯牙

竟然冇陶大宇?

呢個世界又唔係得你騎士一隊
唔同騎士trade 既話唔等於乜柒都冇wo

都係果句, 要irving黎做乜先, 你都答唔到
我要潛力,我換狀元
我要帶隊, lillard好過你

仲未計pacers 未必肯換, 比pg 你lbj洗

罸球姐 企定定拎射波

為中國市場

Who牙

我隊金塊

年年都等星, 年年都失敗

黃蜂比0更不堪

會唔會緊張到手軟

太陽
被絕殺之子

大腸
今季有書生historic game加一班新仔彈起，西決 又逼班老FANS復出

Jokic

打掉重練？活塞計畫拋售兩大核心

眼見圍繞德拉蒙、雷吉傑克生兩大主力重建的計畫沒有奏效，活塞高層計畫打掉重練，9日傳出即將拋售德拉蒙與傑克生，下個球季可望呈現完全不同風貌，但前提是活塞能否找到合適交易對象，畢竟今年交易截止日前就已失敗過。

從2014年5月史坦范岡迪接任活塞總教練與籃球事務總裁後，就以德拉蒙、傑克生兩人作為重建核心，雖在上季闖進季後賽，卻隨即被騎士橫掃出局，本季也只拿37勝45敗，排在東區第10無緣晉級，活塞勢必做出改變。

身為活塞先發中鋒，德拉蒙本季場均13.6分、13.8籃板，但他容易犯規纏身與罰球過爛問題持續無解，場均14.5分、5.2助攻的先發控衛傑克生，組織能力仍讓范岡迪無法信任，還不如趕緊把兩人當作交易籌碼丟出去。

只是問題來了，德拉蒙去年夏天才跟活塞簽下5年1.3億美元的頂級合約，傑克生也在2015年跟活塞續約5年8000萬美元，想替兩人找到合適的交易對象，難度可說不小，況且活塞「胃口」也很大，造成拋售兩人難上加難。

如果TRADE VALUE 低到咁
咁拓柒用lillard 加任何2,3個球員都肯換pg番黎啦

喂
屌你老母
你自己講架
咁之後咪同你解釋Irving/Love份約個Value遠高於PG份1+1
有得換就應該換囉
你知唔知自己討論緊D乜啊

-1

唔係，我年年屌鳩佢個前gm

原來nash有幫durant特訓三分

有RING了

留名

唔知你屌乜勁, 同講乜勁

On9活塞又想tank過 ？

連你地po新聞都無佢份呀陰公

trade到基石 fa猴
入過西決算叻了
15無pb

個回覆你自己講架
「如果TRADE VALUE 低到咁
咁拓柒用lillard 加任何2,3個球員都肯換pg番黎啦」

???

仲有特訓籃底功
結果kd 永遠唔勾手

你講起又係
又真係好似好少見過佢地啲新聞...

HUPU冇記錯嘅話:
15 季中頭三靜=鷹鹿龍
16 季中頭三靜=魔金網

KD fade away

你屌我假膠就得
我屌你就唔撚得
你同你自己今朝講依度唔比人屌LBJ有咩分別啊下???

今年咪醒目左唔再追
揾D啱駛既人

明明討論緊點佢無人提
個焦點又去左魔術，金塊，太陽度
陰公

其實基石都幫唔少 喺搵人方面

搵nash上一堂1 on 1值幾錢

法國中鋒首輪貨 罹患罕病恐退出選秀

NBA選秀會將在台灣時間23日舉行，不過今天卻先傳來不幸消息，原被認為有機會在首輪獲選的法國中鋒強納森‧讓納（Jonathan Jeanne）被診斷出罹患馬凡氏症候群，不僅可能無法參加選秀，籃球生涯也可能受到影響。

咁又點? 咁你屌乜同講乜

KD fade away........
如果真係練成,是咪仲屈過德佬

我唔明點解HUPU公鹿咁少人
明明成日都有人提字母/Paker

網有林書豪, 雖則傷左, 應該唔係頭3靜

呢到多唔多陣五個人up出佢地個正選陣

冇價
早幾日好似有篇文講手感仔成日搵巴布沙同NASH問點打全盛7秒快攻

屌你覺得Love/Irving Trade Value低冇人要
屌你覺得PG Value>佢2個
唔屌得?

夜店兄弟組隊
今年簽到ibaka 出年簽表弟
真係追撚含

15-16 黃蜂

伊巴卡機會應該好大

sor 囉咁

睇佢收幾錢1xm 可能唔制

伊巴卡定millsap好啲

想當年14 騎士好清泉
回歸換哂啲版主

咪玩啦千幾萬
肯收呢個雷一早續左啦

我，up唔岀

佢收20我覺得有少少Overpay

依家全聯盟仲有邊個fade away勁 Deforzen Leonard

夜店兄弟
點小得假毒撚
淫klay

諗起基石睇帶學nash
mda:學佢打波
hd:七秒…我過半場梅下梅下都七秒

好鬼煩, 成隻怨婦咁
邊有人話低到冇人要 你係咪閱讀理解fail
幾時有話唔屌得, 問緊你講乜同屌乜鳩, again, 你係咪閱讀理解fail

伊巴卡

一換一冇可能又係你自己講

以下隨手打
PAYTON MR.DONTGOOGLE GORDON IBAKA VUCEVIC
MUDIAY NELSON ITALYDG WCHANDLER 通零王
BLEDSOE BOOKER WARREN CHRISS TCHANDLER

Milsap太老太貴

原來手感仔有個MVP教練
唔怪得進步得咁快

其實我淨係講緊蜂 你up唔up得出牙

Melo下季去哪兒

咁黃蜂正選呢

留在nyk與simc攬炒

好似今年已經係第2定第3年幫手教

與紐約共存亡

Kemba 三雙魔 mkg 馬份 zeller

打三角

Walker Batum MKG Cody Zeller
差一個唔記得

一換一冇可能代表冇人要?
咁lbj 換kd 一換一冇可能, 係咪代表lbj 冇人要?

以後我提起蜂，會召喚巴打你

Kemba JLamb MKG Batum Zeller + Kaminsky
真係冇留意

去網再鬥走書豪

nash 主力教kd
kerr先係陪curry 練

所以咪學埋晒d後手傳波，搞到自己7左lo

咁之後我咪講左絕對有可能囉

?.?

BTW事實上依加放LBJ除左網有一丁點機會要之外
真係冇人會要喎

佢啲後手唔係nash教
nash唔會咁FAIL

你盡左力

有冇人留意過melo仔仔 雖然幾靚仔但黑眼圈大到好恐怖

大家都無留意

kerr陪curry 練波多
咪入我殊數

我唔知係邊個zeller

搵我皇組隊

夜店父子兵

佢老婆就有留意

EX老婆先岩,好似係

之前打2K俾MKG射波手勢笑死之後剩係記得KEMBA同MKG必然正選

估唔到黃蜂連陣容都考起大家
真係好陰公隊波

YS
MKG個Form真係笑死

即係啲三分係師承Kerr?
Kerr當年邊有咁勁

NBA生涯平均最高命中率係Kerr wo青

佢老婆幾正 黑人黎講

kerr三分邊有咁勁 笑撚左

我唔知點應佢…

當年唔勁，叫做有個最高命中紀錄咁
謙虛

認真，KERR零幾年就寫過篇文講三分嘅未來
結果冇APPLY落太陽到而係留俾手感仔
KERR真係手感仔三分進化嘅師傅

字母哥兄弟合影

睇返相 當我冇講過

字母型好多

俾個樣我都唔認得架
幾兄弟點分

杜老母都覺得正呀你

呢個好似細佬

幾時有

前2者先j完佢

講真
如果見到D白痴野又唔知點應
我教下大家

有D角度算幾好啦, 黑人黎講

利申
我係好撚小器

黑人黎講 球王老婆就真係正啦

我用番
你識閪波咩
算

100% CODY
得返佢同塞ZELLER，拍定手先

認真，一直都想講，有無人覺得金塊個mason同公鹿個miles 好似樣

求大家分點關心比黃蜂

walker同wall最似

睇上面 算唔算係一個關注點

Green同Bass仲似

Green同donkey似啲

有lin頭咪多人睇on9
簽乜春batum
又長又貴

叫老闆落去打波
爆機!

其實無人話得騎士一隊

情況就好似今年KK咁

好多人話鷹隊明送俾騎士

但事實係KK好大機會唔續鷹隊

而又無其他隊肯接KK 因為唔確定佢會唔會肯續約

而KK好簡單 只係想要冠軍 所以有能力挑戰冠軍既隊 佢都有可能想去而又肯續約

騎士 勇士 馬刺 今年係得騎士會要佢

PG同樣情況 如果PG一早向溜馬表明唔會續約既話

溜馬點都會諗方法換走佢 起碼保住一粒星先

但你要人肯接手PG 都要PG換左過去肯續約先得

如果唔係邊有隊敢要

Lopez 同lopez最似

廢鳩 vs 真巨頭
大胃西 vs 雪碧

但係curry同curry又唔似喎

駁5到

你識闣波咩
噴火龍就識啦

撐76人同木狼都要比佢屌假膠

依D咪識波囉
屌你老母

16:0

佢地唔係孿生兄弟牙麻

brook同robin好似樣

KG 老婆都好似幾正

靠髮型分

marcus同markieff都係

Green同Green都唔似

邊會咁快有

寧得罪小人 莫得罪女人

有呀，教煮野食o ng ok?

U ?

樂視APP唔係免費咩

屌
淨係識靜靜雞-1
上水吠啦屌

未開波，睇住9個幾鐘煮野食片頂住先

做乜咁好火

M到

我都係佢feel個季後賽比我

因為被噴火龍噴到 橙

有冇人用chrome睇到

我

叫騎勇快D收皮就係假膠

食屎啦屌你

最新嗰集Game of zone白痴得嚟夠好笑
Ball

珍惜下暴風雨前夕既最後平靜

Wb harden互抽

chrome 90%睇唔到 FF就睇運

我用BlueStacks裝佢個APP就冇問題

臭雞真係好撚小氣
不過我最鍾意食花生

喂
都係得呢單啫

點睇 試過入去都冇反應
係咪一定要ac

其實嘈多幾日就完

你又知皇上輸硬

reddit唔係大把link？

對上一次爆氣都係同另一個我勇開波了

唔爭在喇
刑天Zip腳可唔可以解答我
點樣用dwill入刺，但刺又唔係以打final為目標

下
起碼抽一個星期啦

我湧係慶祝歷史性16-0既同時，亦都係手足們讚揚zaza偉大貢獻既時候

邊邊輸另一邊都瘋狂抽啦

Ys

緊係

點睇公海有個POST班我勇已經批鬥緊你刺

岩岩上去連註冊都唔得

佢係太陽時搞左擭粥出黎就真

根據19樂視既排法
聽日應該係到返驊哥講波
希望係

我係因為hkbn送兩個月nba睇先有

我真係唔想再睇peter扮中立啦屌

傻閪
鬼得閒同你-1

你自己假膠得黎on9
loop 得黎煩膠
比人-1 左關我閪事

成個月前既事你提左n次我先記得係我講
我係話你假膠, 咁又點? 你唔係以為我會收番啊, 傻閪

咁快？

屌HKBN好撚狗
我交168月費就冇得送
人地78蚊就有

洗撚要你收返
屌你咪屌你

有冇人有其他方法睇到

Ching有冇諗住用Reddit

我係用APP用EMAIL申請

BTW 我純粹係想聽下驊哥重溫

我本身買左2個月LP

唔係可以免費reg?

皇上坦克就會忍唔住 嘩嘩嘩OWOWOWOWOOWWO
湧瘋狂3分就會好正常

Reddit d link冇廣告又清，手機又睇到
唔知點解咁多人都係要求YT Link

peter: Kyrie 3分！wow!

傻閪穋念慈

不嬲都用開reddit link但想聽下驊哥9up

你咪慢慢屌
自己上論壇比人-1 好似要喊咁

好痛啊 >_<

BTW咁都作到我好似想喊咁
計埋今朝單野
你真係好叻讀人心架啫
真係忍唔住比個讚你啊

岩呀，yt 成日block

等我+1番你, 廢時你今晚訓唔著

咁多謝啊
讀心神探

希望聽日d哨正正常常

+1
等兩隊真真正正咁打一場

榮少25歲 個自信心真係唔講得笑

呢樣野真係似KOBE

做個16-0出黎重要
定係打多場搵錢重要

好難捉摸

上場都救唔到
應該轉做16:0算

聽日 朕要逆天而行

掃騎緊要d啦上年仲柒唔夠咩

劇本 逆天2.5節
最後冇電

可能有ot

好心你管下你D朋友啦

我無話可說

雙fmvp!

好希望會係你拎
唔想個25仔拎

準三雙
可惜尋日kd個準絕殺3分波太緊要
睇下下年steph可唔可以攞番

如果kd聽日6犯，得幾分

curry 30+20+20 兼絕殺騎，點睇

上2年唔爭氣

打和啦

如果係咁有咩可能唔係curry 呀
聽日如果close game
curry 轟10球3分都隨時去返佢到

Klay 50+5+5完場

5+5+5可能得

Thompson聽日要加油😘

40+10+12
3分
8投7中
To 1
Blk 3
Stl 4

可以參考15情況
係騎每次力追到<5 就入一球3分拉開
呢d印象分贏晒 不過做到先算

Emoji

防守好d 都仲有機既

3對3籃球將成為東京奧運會正式比賽項目

如果curry想final場均3雙，下場要有咩數據先得?

Curry：無論以何種方式，我們只想贏得總冠軍

Bb吃醋？😉

kd 頭3場第4節既數據 無可能唔係佢

第4節場均超過10分 7成命中率

Gg了，zaza又想出超技術

根據Bleacher Report的報道，多位消息人士透露，熱門新秀Lonzo Ball並沒有在給湖人的試訓中為球隊留下深刻的印象。

Gay

菲律賓果d有無得打下

但個年都係iggy

根據NBA記者Marc Stein的報道，多位消息人士透露，爵士正擔心熱火和凱爾特人在自由球員市場上有意Hayward所帶來的威脅。

愈後愈緊要

試問一二場邊個記得

係都西班牙先

熱火

呢d野咪當年iggy做架囉

唔計對美國

I mean有咩國會崛起

中國

workout依d野永遠係中鋒或者體能怪有普著數

得一個人練班人睇鬼到你打波有幾醒咩

香港

直接去街場搵人就得

羅意庭+周天子+易帝

你係大中華膠

Bballbreakdown條片抽foj抽到盡

其實3打3美國真係未必屈晒機
搵3個好波易過搵10個好波
不過出面有post 話唔知可唔可以職業球員打
岩岩退役既去打有冇機

美國應該派ncaa明星去？
定還是nba風頭"等"
Embiid果d

uncle drew是常識

3打3好似通常打10mins/21分 是撚但啦

榮叔去單打

係，但同時有勁底係基本
都唔洗cousins，可能daj都腳步玩爆你

Ki,nick young,是撚但

embiid非洲人，城城係多明尼加人?
Ben Simmoms澳洲人，Saric克羅地亞人
最風頭既4個都唔係美國人

美國優勢少左好多
或者有爆冷都唔出奇

榮縮 melo 仲有

加埋melo

Nick young

3打3 D例仲HEA過NBA 等睇到時瘋狂黑哨罵戰

全部單打王

聽朝真係唔敢睇

助攻當犯規

KI PG +隻中鋒 唔會輸

真正街場3on3 mode

題外話

見過Daj超靚腳步但無上過任何highlight

+

見過Beverley 同人1v1超完美大夢標準shoulder fake fadeaway

其實nba全部有料，不過佢地係最大化自己優點

Curry三場 final 平均28.7分 9.7板 9助攻 2偷

如果有自由組隊仲正 可以多過一隊

橫洲三子

今年都應該係KD

不過CURRY應該唔會再係0票

Fisherman lok 比比鳥 是撚但

每個國家兩隊 奧運通常都係咁

想睇KAT多d
真係撚爆人

香港之光

加個驊哥

Curry有28.7分唔奇
但有成9.7個板

沙排就係2隊

Curry game 3 13板
Tt game 1-3 12板

兩邊都唔俾中鋒拎板
TT少板 ZAZA同MCGEE都唔多

兩邊揹死晒

比比鳥幫驊哥整個炮台山戰術

有無巴打想同我組隊拎香港出線資格

Beverley 我過唔到但榮叔我食硬

想嘅留個電話

zaza mcgee加埋十幾min

...

不了，驚Hayward 話我虐畜

U call hk team leader fisherman lok

個個係度認真討論個陣出黎派膠
真係唔驚比識波帝屌架WO

有無人識中國個街場單打王吳悠 ？

有fisherman lok 同比比鳥仲洗撚你咩
你係屋企睇直播做啦啦隊算啦

Me

大陸啲人係假膠定真係覺得佢勁

屌你老母，我話嘅

比cp3撚

this?

你就好啦 有得做hayward隻狗 有女睇又有大屋住

佢唔係kd

真係唔知。條友又串又dirty

東單拳王?

巴打真係覺得樂囝贏到我？
俾人吹捧得太勁，湖人明叔啊豬啊狗熱做到

Yes

應該假膠多
之前見有條大陸片cut晒佢柒既精華出黎

會然 垃圾kd，夫子搵你老母，屌到佢胃潰瘍喎

NO
以前一路好多人覺得佢勁
但佢越紅
爆越多野出黎

笑撚左

你可以質疑mj嘅地位，但係你唔可以質疑fisherman lok 嘅實力

香港之光比你踩到地底泥咁

唉一子錯滿盤皆落索

你以為自己係東星耀揚

屌條崇洋撚想屌佢好耐

有甲一唔打打nba

睇唔起香港？

我今晚就收你皮！

你收左我最後的表演皮先，佢同你爭老母

Btw我知我好on9

但有無巴打都諗過如果真係有外星人，佢地會覺得籃球同足球好智障，成幾十個人係到追住個波
側邊d人又好開心咁

你都崇洋 想屌杜老母

唔會
因為

激辯！杜蘭特是否已經超越詹皇成為現役最強球員了？

總冠軍賽前三場戰罷，人們討論的不僅僅是勇士能否橫掃騎士，還有杜蘭特現在的個人能力是否已經超越了James。

騎士當家毫無疑問是他所處這個時代的聯盟第一人，三座總冠軍獎盃，4次例行賽MVP，還有去年史詩級的3比1逆轉，人們在談論的都是他和喬丹誰是歷史第一人。不過這並不能說明就目前的狀態而言，他的個人能力就一定超過杜蘭特。後者正在幫助勇士隊完成復仇，而且很可能橫掃James率領的騎士。從二人過去三場的對位表現來看，杜蘭特也是更加出色的那個。那麼問題來了，到底誰才是目前NBA聯盟的最強者呢？

唉，不能理性討論
自己問心
杜老母除晒衫

係到chok緊你賓周，你會點做

頭先話贏到樂仔嗰位手足麻煩出一出黎

7月初會再和媒體見面 Iguodala昨天採訪的回答似乎在暗示著什麼！

考慮到勇士已經3比0領先騎士，人們在談到關於今年總冠軍賽的話題時，說的已經不再是騎士還能不能逆轉，而是勇士能不能橫掃，以及，他們能不能留住現在的這套超級陣容。

在總冠軍賽G3、G4間隔的這一天里，勇士前鋒Andre Iguodala在接受採訪時給出了兩個耐人尋味的回答，內容如下：

問：顯然你們的注意力都集中在即將到來的第四戰上，但是一想到幾天之後的幾個月里你都不用再面對媒體的長槍短炮了，感覺如何？

Iguodala：過個3、4周我還要被你們的長槍短炮圍住呢。應該是3周或者4周，我會在7月左右再和你們見面的，大概是7月的第一個禮拜。

問：哦？你要和我們說的是...

Iguodala：不，不光是我，還會有其他幾個人一起。KD、Stephen大家會一起再次接受媒體採訪的。

Iguodala所指的是什麼意思呢？很多人猜測是關於自由球員簽約的問題。眾所周知，勇士今夏將有大批球員合同到期，除了可以跳出合同的杜蘭特以及「童工合同」正式到期的Curry，包括Iguodala、Livingston、Pachulia和David West內的幾位角色球員也將面臨進入自由球員市場的問題。對於勇士來說，如何留住這一套即將奪冠的陣容將是一大難題。

係 佢家族遺傳落黎
痴撚線3分第一季已經4成仲要冇穿過4成

細curry都係 上年king已經show到佢3分好勁 又係一黎已經4成up

起碼佢地天賦係手感好似冇咁比nba強度影響/適應得快好多

挽緊injustice2 牙，等等拉.

據歐洲籃球專欄作家David Pick報道，有消息源透露，凱爾特人計劃在這個月底讓內線Zizic加盟球隊，來保證他能在夏季聯賽首秀開始前就見到球隊教練組。

之後到Ball家族了

steph咁低人工但係上年體壇收入榜第8

遺傳鳩UP

身形均衡都好緊要，當年JIMMER NCAA手感一起都好癲，但係慢到

唔續zeller同a.johnson?

[black][/black]
kd雖然係好勁，但吹到高過lbj，個人覺得太早，始終我認為kd個數據最大程度受惠於勇士個打法同陣容

Logo Man曾經不惜離職留下湯神 贊其從不為名氣打球

昨天，總冠軍賽G3，勇士118比113騎士，取得勝利，湯普森一人砍下30分僅次於杜蘭特，如今的湯普森已經成長為一位在球隊危難時刻能夠撐起整個勇士的佛祖，但其實早在2014年時，Thompson差一點就離開勇士，是勇士的球隊顧問，Jerry West憑藉一己之力為勇士留下了這樣一個天才。

現年已經76歲的湖人名宿Jerry West看人一向毒辣，14年的夏天，勇士高層希望以Thompson為籌碼與灰狼進行交易，以期得到Kevin Love。但這一決定遭到Jerry的強烈反對，他甚至表示如果交易走湯普森他就辭職，最終Thompson被留下。

如今的湯普森已經成長為一位在球隊危難時刻能夠撐起整個勇士的佛祖

昏迷咗幾年無睇波
想問lbj幫熱火攞咗8個champs未

34+11+13

好似就岩岩好30+10+10

其實三分可以點遺傳
我覺得係佢老豆射得 所以由細到大練個仔射波
所以兩個仔先三分咁好
佢兩個都係努力大過天賦好多

由細射到大所以儲落啲手感？

天生協調性好都可能有關係既
但相信都係老豆由細教起影響較大

Jerry west

大把人由朝練到晚咪又係垃圾
我傾向係天份多

勁過神算子

大把球員個仔都係垃圾

就好似mj兩個仔都唔勁

訓唔著 等開波

比起天賦努力我覺得心態更重要，好多球星二代本身有錢又受唔到壓力所以先係唔成才

Jordan的匡威運動鞋，在鞋身的側面有他本人的簽名，正在被SCP拍賣公司拍賣。據紐約每日新聞報道，在距離拍賣截止日期還剩一天的時候，他們已經創下了一雙比賽用鞋拍賣的世界紀錄，目前拍賣出價為144222美元。

LETs

GO

CAVSssssssss

Kerr開嘲諷：50年代的傳奇們可以摧毀任何人

「對對對，他們說得都對，他們會打爆我們，隨著時代的變遷，比賽越來越爛了，球員都比起過去的人，天賦越來越低了。50年代的球員可以摧毀任何人，奇怪的是，社會這方面人在發展進步，體育這方面卻一直在倒退。球員變得更虛弱了，更小個了，技術更差了，我不知道，怎麼解釋呢？」

巴打們睇開邊條LINK 呀

我覺得係努力多過天份
話就話由細練到大，但curry講過佢去高中個射姿係同而家完全唔到，樣衰好多，佢都係日練夜練先轉到而家個射姿
其實想象到轉射姿要投入既時間同努力係比從零開始難

〔記者廖聿偉／綜合報導〕騎士在總冠軍賽0勝3敗落後，面對強大的勇士，「大帝」詹姆斯無招架之力，美媒「The Ringer」爆料，若未來湖人、快艇補強得宜，詹姆斯有可能再度離開騎士，在職業生涯尾聲再拚總冠軍。

SOURCE:台灣報紙

潮人

去公牛一定可以超越Jordan!
著24號波衫，超越23號

希望4-0 快快趣完左佢

冇可能到西岸肯定連finals都入唔到

陪tank

係 快D開轉會post好過講場呢場波

潮人兩張爛約

留定名先

我覺得猗今場贏到
上場都係kd突然showtime先輸啫

俄佬係咪頂薪？

你唔好話上場KI發難先close game

係cp 3,面前chok技

cp 3出名多技

其實騎士班球員而家點諗

冠軍就輸硬
落場會唔會放棄態度

提早暑假 投奔初夏

無錯騎士今場贏硬

幾點開波？

9

球證今場會有超水準表現

怕爽死喺湖人度練波

有LINK睇未？
暫時MON緊YOUTUBE啲直播

唔該

巴克利給出騎士今晚取勝的秘訣：耶穌在列

點解冇人睇樂視

根據NBA記者 Arash Markazi 的報道，騎士主場速貸中心的安保團隊禁止球迷們攜帶掃帚進入球館，他們可能意識到了今天勇士球迷會嘗試這麼做。

要贏到盡
Playoff全勝

正宗撚狗 條友以為自己係中國球王就可以嬴到NBA 球星

等睇俾勇橫掃
利申 騎士fans

易帝先係

起身!

屌打到咁撚串就抵死啦
好串唔串串個世界第一pg

樂視今日有冇驆哥?
冇睇返英文LINK 算

BTW樂視LOAD唔到既

引戰

youtube

未開咪,唔知

有冇人同我一樣覺得吾皇兩場主場中間剩係抖得一日係比人逼害

呢個source我者暫時覺得最清

估計吾皇今日第二節就會無氣

希望手感仔今場大爆發
唔好俾kd拎fmvp

最後一場

大家出年再見

sms

佢心裏面應該暗爽

努力係好重要，但努力多過天份嘅話咪周街都curry
首先要打到入NBA已經係天賦，要做到MVP更加係超級天才
呢個世界咁多人，總會有啲超級練習狂，點解得一個kobe一個curry，咪因為天份囉

連login都唔得點睇樂視

睇緊

拜林 猴活天份差咩，佢係心態差就真

強烈推薦THIS

其實開波前兩個球員出去係做咩
純握手？

咁都比你認得我

都係 peter 同 家樂

我仲係冇畫面既 上場都睇到

屌

揀波

咁緊係唔係同街場d人比，根本唔同level
我意思係佢既天賦唔會比nba 其他guard多好多

華哥好耐無出現過

觀戰party會唔會打交

嗰party 有無宣傳過？點參加㗎......

屌睇極都睇唔到樂視 都係睇返英文link算

今日國歌唱得唔錯

準備比人4:3反cup

屌你老母呀,PETER連講兩場
比返驊哥我呀

大家請百屌我

呢句真

屌你 搶個fmvp 返來

CUP你老味咩

點睇嫁?

最後一場了

屌你，咪撚再後手to

早

咪撚比kd拎mvp thx

比個MVP淫K 好嗎

好似係體育記者圍威喂
未搵到廣告/推廣

就咁禁入去

lin頭今次呢條睇唔到
上幾次都得

ok

今季最後一場，kd正式成為nba第一人

mcgee

我睇緊

生性呀

有letv link

想你拎

仲有幾個鐘, FOJ 正式變地底泥

有冇人同我一樣好中意淫K

之前都睇到 今日唔得

睇波

我睇開條LINK 限人流..私密左...超高清1680
一到PLAYOFF 爽過睇YOUTUBE

多謝大家g持

首歌
Three o three o three o I am coming home...

佢既時代已經完結，可以養生等退休

唔得既呢條頂住先

fmvp

要攞FMVP啊

改朝換代?你就想啦

我皇唔會咁 易放手既

騎個主場冇品到唔介紹勇？
定我睇漏？

又話9點開波....

搵到
要share page加tag人再抽簽

第一日睇NBA?

加油呀垃圾推波仔

3:0點輸到

遲十幾分鐘正常

呢條係用你個source 不過唔較full screen冇咁大個moon

不嬲國歌前就細細聲介紹

jr

岩岩未開台
sor

西岸明星隊要嬴了

兩邊都食左春藥

榮縮

咁順既騎士

兩邊唔識炒?

air

今場當明星賽咁打啫

又鬥攻

哈登foul

鸁一場都好

TT識搶板

都話比人炒

反cup都得啦

騎勁到

手感

仲唔做野要比人炒了

TT

兩邊三分都冇foul

zaza種廢

每埸一開波都係俾人姦

哈登式買飯
不過球證無視左

有冇人覺得
TT個樣其實幾似啲中學生

有冇人有acestream

湧仆街了 激嬲左吾皇
等創歷史比人反cup 4:3

咁勁既猗

要4:3了

下季可能冇曬

咁都得

zaza真係好撚野

Jr

神經刀番黎啦

tt而家先醒有撚用咩

而家先攻得咁好

又扯咁盡呀

咁勁

屌你快打旋風咩
打到咁撚快

1-3啦
勇成班食哂屎

１４：５

我皇決心？

Jr j die me

LETS GO CAVS

騎咁博做咩
咪又係輸

兩班人今日乜撚野事

ZAZA跑去邊撚度呀

jr 準備13球三分

通常頭兩節都...

天下武功 唯快不破

係4:3

zaza真係還債牙

盡力
起碼拎返1場

JR

劇本準備好

場場都咁撚樣講
結果咪證明要打快cavs先有機會囉

無用架
第三節會反cup

今日勇士出後備打先啦

ＳＭ 呀大佬

好狠

第一日睇猗？

下半場又冇力lu

騎士準備打g7

Sad but true

一陣3 4節又無晒氣等俾人追返

啲氣氛

3-1

冇手感入佢中路啦

不了 仲有球證

吾皇個眼神好似想殺人咁

講到好似教波咁，好q 難打

我皇又玩黑暗兵法

今場贏
下場偷到猗一定4:3

molamola

仲唔殺等俾人橫掃咩

Zaza廢撚到

換走ZAZA先啦

跟住第3，4節冇力

0-3 反杯 4-3 不是夢

吾皇再創奇蹟

咩叫偷 係拎

生性啦 淫klay 垃圾推波仔

贏半場都有可能既

第三節又倒水

今場贏
下場贏
下下場贏
下下下場贏
猗一定4:3

TT條女黎左 會唔會燈死tt

DORIS

on9 to

搏盡冇悔

收zaza啦，廢到

今次要變卡賽珊祝福

仲未換zaza

陪住我皇走最後一程

TT又搶板

TT又搶到板

zaza收皮ok?廢到

Tt今場呢個先係上朱季既佢
頭3場做乜9

勇班人發緊夢咁

原來當初我皇唔比佢黎係做錯左

Molamola

tt 進攻板番黎

比tt女女女

今場勇士發緊夢

猗終於打番水準

屌打勇狗

原來騎最重要係tt

可惜第一關已經斷

手感仔比人推到仆街

[騎勇G4]NBA季後賽討論區（91）

到底分開左未

love打出身價

未

癡線 宇宙勇咁勁
我皇玩毛咩

吾皇對鞋幾靚

呢下唔foul

黃甘甘